喉嚨生咗粒大飛滋

Dllm 真係好辛苦

大大粒生正係個喉嚨頂 吞啖口水都痛 唔好話飲水食野

有冇人試過個位生得咁閪

圖就唔俾啦 好撚核突

試過 不過未去到痛
係硬係覺得有野梗住梗住咁

個位感覺好怪 酸到右邊牙骹都唔舒服

灌鹽水